一人一個聽日年三十扮工方法

買番份早餐食到十點

又冇利是 SL搞掂

柯屎柯到12點

聽日早放 SL唔抵

瘋狂屙屎

聽日廁所應該會排長龍

由朝坐到晚